黎明行動 只差西隧！

要黎明行動成功就一定要控制香港各大隧道

依幾日獅隧，紅隧，大老山，同各大黨鐵站都非常成功！

要再進一步斷開新界，九龍，香港三區就要封埋其他大隧道！

只要西隧，東隧，同港島東往中環車路都封埋，我可以同你講無人會返到工呀！

黎明行動不可歇止，守完各大再戰黎明！！！

11.15 旭日行動

可以預計聽日大家會面對某程度上既沖擊
1. 請唔好再blakcbloc係屋企行出去須要時先變身
2. 鐵方面 唔好再用肉身擋
製作番各種小道具道門就已經閂唔到
3. 唔好單獨行動
4. 可以既話 大家今晚盡量唔好太夜
以確保第2朝早可以出黎活動
一黎成效大D 二黎各位手足都安全
5. 今朝各位熱愛番工既市民大清早5點半就開始出門口
大家自行考慮要唔要將活動提早到6點
地點 有兩個方向
一係列車正中間同人一齊迫
一係 係車門做左手腳之後行開
安全第一

有一建議，請大家衡量。
由於企係MTR太攰了，d車又成日關唔到門，真係好費力，所以建議一個絕世好橋，明天太攰，大家惟有坐哂係度啦，因為真係好攰。想坐得優雅d，其實可以自備摺疊，又可以有需要時保護自己，又可以坐得舒服d，不過時間有限，聽日帶定報紙/picnic mat都用住先啦。

咁當然以政府/MTR的倒果為因logic，佢地應該體諒我地，係真係d人企太密，搞到d人成日嘔，要坐開少少，呢個好人道做法，另外真係d車太塞，企太耐，要坐低休息，咁都比人鬧，就真係番工權利都deprive埋。

LIKE ge non-P licence help me open post. Thanks!!!!

利申: not advocating sit-in, just feel too tired

西隧的地理位置好難塞架

西隧口冇路可走 樓主乃鬼

拉

東隧搞過 依家勁重狗係藍田standby 港島個邊又唔知點搞

依家玩Home office
無野可以阻到香港人番工

黨鐵未夠塞呀，要早d 準時6點

地理差之餘隔離就係西九龍站
一早已經重防你仲叫人去西隧，去都難去仲講塞
拉！

大鳩把工要in person先有生產力

咪吹埋d低級散水風

黨鐵呢兩三日都擋唔到人過海 搞黨鐵重要啲

西隧好似唔係政府經營

樓主話要阻住人返中環
用下個腦
返中環係咩人
使唔使in person 先有生產力
Skype meetings 仲多過落手做
藍領咪要in person 白領使撚
同你講中環班traders
就住半山既 行路返工
市就照開
住遠遠少少但核心業務
公司就安排住酒店
唔信就算
講事實就話散水
廢事你地做撚完
又問點解仲有人返到工

想睇港奴游水返工